% Содержит кучу стандартных настроек.
% Настоятельно рекомендуется для использования

\input{core}
\usepackage{ulem}
\usepackage{enumerate}

\enablecode % Включает поддержку кода.
%\lstset {
%  style=supercpp% uncomment to use c++ everywhere.
%}
\lstset {
  texcl=true %Включить, если хотите писать русские комментарии в коде.
}

\enablemath

\declaretheorem[numbered=no, name=Напоминание, style=thmstyle_cons]{reminder}
\declaretheorem[numbered=no, name=Упражнение, style=thmstyle_cons]{excersize}

\begin{document}
% \newcommand\CustomTitle{Здесь можно создать кастомные заголовки в шапке}
\gdef\CourseName{Численные методы} % Обязательно
\author{Василий Алфёров по лекциям Евгения Яревского} % Обязательно
% \gdef\ShortCourseName{Алгебра} % Для другого название в шапке, не обязательно
% \gdef\LaconicFooter{YES} % Минималистичный футер, только номера страниц.
% \gdef\NoTitlePage{YES} % Отключить главную страницу.

\makegood

% Если конспект очень большой, то осмысленно разбить его на куски.
% Можно сохранить отдельную часть в отдельный .tex,
% а затем написать \input{part}, просто подставить в данное место part.tex

\input{01-errors}
\input{02-series}
\input{03-interpolation}
\input{04-splines}
\input{05-diff}
\input{06-integration}

\end{document}
